覺唔覺得d好女仔都已經拍晒拖

俾人私有化晒

你幾歲

你點知
我身邊就仲有幾個好女仔等緊我cow
利申been friend zoned

豬西都有人要

我未

同我拍呀

單身好女仔在那裡

這裡

check pm

其實仲有好多女女仔既，不過溝唔到

玩過唔少好女仔, 好內究

好女仔唔係無，無咁靚姐
接受到個樣差少少，咪有拖拍囉

樣衰嘅好女仔

啱，更正確講法係 條件好的女仔

兩年前嘅我我

你識嘅人太少

都唔係無既只不過人地唔鐘意你姐

係咪講緊我

屌你老母

識好多好女仔無拖拍
成日諗如果我係仔實溝佢地

好女仔，俾Playboy溝過一齊再被飛，
屌你老母鳩痕就返去溝返啲mk妹啦，
做乜要扮哂野搞鳩我

現實係豬扒都性格差

仲有一個喺到呀

錯
係連唔好既女仔都冇你份